銅鑼灣有無人唔見狗

坐巴士經過 見到有隻唔知柴犬定唐太 金黃色
有帶頸鏈 好失落咁係街行

落左車睇 佢自己坐係一蘭隔離

推

走先 趕機場巴士上機
係附近巴打幫手更新啦
一䔵前少少橋底

呢隻狗係跟橋底位露宿者 好乖的

原來係咁
少去呢頭

人道啦

幫你推下

應該係呢隻